數碼通

數碼通家庭3人無限上網計劃，利申元朗八鄉村屋！已經過咗6GB。FUP咗。。
但係咁嘅速度會唔會有啲過分？已投訴。不過唔知何時可以處理？

老電嘅sales唔使入嚟